點解AirPods 個殻咁易有漬

打開入面果到，其實係咩嚟

樓主耳屎床

仲要整唔甩

🐶：用家問題

擦膠擦得甩

Blu-tack 整得甩